電鬚刨應該用邊隻好？

想買電鬚刨，用親剃刀都剃到流哂血，又懶
個人偏好就braun因為個個都話好，又德國造
巴打你地用開邊隻型號?
最梗要剃得乾淨，易用，方便
利申，少鬚 平時兩三日先剃一次